覺唔覺IG成日po大波照嘅人好嬲打?

圖二圖三

好嬲屌

好想奶下個大波波

去gym行一轉大把大波仔

好想啜lin

一齊啦

想比佢地壓住

想同佢地玩波玩成晚

同佢地互打

第一張做左wallpaper thx

ching咁玩咁激

呢啲賤人要大巴大巴打佢對波，打到有我嘅掌印

咁暴躁加你，比我就溫柔慢慢咁揸

應該除埋條褲露埋J 先得

咁我地應該會精盡人亡

睇到扯咗

利申:非

又一位兄弟加入我地